有冇人開始諗自己奶左肺炎會點做？

1.預左有機會死，已經寫定所有戶口號碼加密碼，擺床下底。

2.撚到狗就會去狗屋撚狗，本人好鐘意狗，若果有機會死當然係撚盡佢。

3.橫掂無藥醫，屋企環境點都好過醫院，買定兩箱寶礦力，兩箱加營素放床下底，床頭擺熱水機。有疑似奶野就一番屋企就自閉，嚴重就刪埋房門開暖風焗桑拿，自己開奶飲or飲寶礦力，直到好番或者死。

4.住村屋，屋企人可以住樓上，獨立樓梯零接觸。

有冇人想分享？

最怕到臨死嗰刻都未知中招就訓低咗

應該唔會掛，係都無計

馬會

唔明

班死廢老藍絲集中地

佢地唔撚你做咩
搞到佢地賭馬殺撚死你
你去過馬會門口就知

我都係，本身預咗筆錢比兩老睇醫生，當提早比佢地拎去玩
會交低晒錢比佢地
自己再出去做想做既野，你懂的

有少少唔舒服就好去

好頹 香港人對上一次諗喱d野唔係隔咗好耐咁快又要再諗

去睇醫生

我死左嘅話大撚把錢賠比我嗰兩件藍屍老豆老母

狗屋係最優選擇

刷首抽

第一步 襯仲有氣有力 走18區狗屋 報失銀包先。
再去狗舍搵銀包。

去狗屋撚狗呢啲就梗
最緊要搵返個ex扑野

咁撚係啦，我真係好鐘意狗，好想親吻佢地，人狗應該唔會傳染，大家基因唔同。

爽YY羅呢獲

一定搵狗陪x

咁就咁決定喇

呢D叫重刷

一定去撚狗
一係吉尻d 狗官議員

我好似乾咳咗成個星期

病左四日了
入過差館報失，佢地見我咳都好驚咁

去18區攬炒

報警

焗桑拿？你係咪傻撚左 想死快啲？

林鄭講過，香港只剩下xx

第一時間沖去禮賓府

我想問遺囑點樣先有合法性？一定要去揾律師行攪？真係想寫定，死後所有遺產捐俾星火

病毒唔係驚熱咩你睇泰國d幾快好

唔洗，有兩個見證人，一個執行人就ok

1. 入啟晴村，狂咳
2. 追蹤警車出沒地方，狂咳

病毒怕熱就好返就唔洗驚啦

有無咳岩地方

駁嫁咋，橫掂都係

去晒所有狗屋報案

不幸中招即去狗屋揭開黑警口罩咳幾聲

如果中就入病房睇吓有咩可以幫手做，唔想醫護人員有事，順便屌屌啲大陸人

都係，都可以

肚瀉左兩日，忽冷忽熱，全身無力

屙完屎後black out左一次

起返身之後即刻全身麻痺

call白車救護話我過度換氣

自覺奶左野

搵警7叔叔

任何人都得？

當然要合理啦，唔通搵路人咩

後生死亡率唔知有無0.1%

少少唔舒服 定義係咩 鼻塞算唔算